大家點睇梁競徽，徽徽？？

係TVB劇集既戲份愈來愈多，黎緊仲會擔正，做完律師做警察，形象正面，值得期待
----------------------------
《鐵探》（英文：The Defected），香港電視廣播有限公司及企鵝影視聯合拍攝製作的時裝警匪懸疑電視劇集，取用阿萊艾美拉攝影機拍攝。由惠英紅、姜皓文、黃智賢、袁偉豪、王君馨及蔡思貝領銜主演，由楊明、鄧佩儀、許紹雄、梁競徽及吳廷燁聯合主演.

邊個黎？

梁競徽（原名梁烈唯，英文：Oscar Leung，1979年3月26號—）係香港無綫電視經理人合約藝員，香港人，鄉下係中國廣東陸豐，佢阿伯梁家仁都係演員。

原來佢仲係演藝世家

只要呢條友一日起毛線

我都會叫人唔好睇tbb

哦 ok

哦

勁廢

藝壇欠徽徽一個交代

最大印象係逼Boi級有主持
同埋乜鬼行者係度_笑
仲有奶共奶到上新聞
之後就冇之後

佢最大成就係咪負評王？

阿萊艾美拉攝影機

最大成就係幾日內係連登獲得近2萬負評

大家又逼害徽徽

聽日佢40大壽了，大家典同佢慶祝

我喎

咩意思

今晚徽徽好入戲

今晚好好戲

真

真心幾好戲

同思捷大師差唔多